至各位搭棚佬

香港需要你幫手 我哋可以幫示威者排山
紮鐵馬 因為啲索帶真係冇乜用
香港需要你地幫手 求下你哋快啲出嚟

致

推

香港你地有份 我發夢見到aia有40條長竹

最緊要嘅篾仔 現場得啲玩具塑膠帶

想問有現場有搭佬嗎？

pish

推上去 各位！

以前吹雞去金鐘旺角搭棚嗰個地盤佬gp已經散咗

要搵返唔難 推上去 再組過！！！

棚佬 出黎啦！ 現場有冇棚佬！

佢地幫支持條例果邊

首先我唔係囉 我都信好多棚佬都唔係